女人最強武器係身體 男人最強武器係戶口

生存了40幾年既感想

同意
不同意

潘驢鄧小閒
戶口排係第三

唔明

你最強武器係鍵盤

在《金瓶梅》中，西門慶想要勾引潘金蓮，於是向王婆求助，王婆認為男人要具備「潘、驢、鄧、小、閒」五個條件，只要具備這五個條件，「此事便獲」。簡單來說，「潘」指潘安之貌；「驢」指性能力強；「鄧」指富如鄧通；「小」指溫柔體貼；「閒」指有閒工夫。

前二者女人會倒貼，後三者要俾野女人

係右手

其實得中間係倒貼

有把口溫柔體貼同埋得閒有時間, 絕對食到女

最強武器

大佬有文采

兩樣都有，玩晒

咁呢d 都要力水輸出先有收獲，頭二者就好比黑夜明燈 好閃好光

推薦經典金瓶梅 好有feel

其實男人都有身體
女人都有戶口
廢物做男定女都得鍵盤做武器

同意

又分化港男港女

有3更用易有埋45，

現代可以整容要埋1

J就暫時冇得變大

開post變學文學

高質討論